快咇事件的啟示

1.中共想殺雞儆猴，嚇大家，等大家唔好再反。但你會問點解快咇？原因好簡單，之前捉d太出名的人，搞到國際反佢。所以明顯要找一d次一級出名的人。
2.另外，都可以顯示出中國對國際開始氣炎了。因為佢唔敢捉大粒野。

咁我哋可以點做？就係令佢成為一級出名的人。之後無論誰比人搞，只要知名度高，佢就會好安全。

點做到？

tweet #fastbeat

佢本身都係娛樂界嘅人
要加強關注本應不難

港共見班街坊咁好反應就搵佢落單，但睇黎街坊好有機會反檯

呢個時候仲玩